Почта России
------------

Описание
========

Автоматический расчёт стоимости доставки Почтой РФ входит в "Русскую локализацию CS-Cart".

Вам доступны:

*   Несколько способов автоматического расчёта.

    -   Официальный тарификатор Почты РФ

        Для расчёта используется "Автоматический тарификатор внутренних отправлений" с официального сайта Почты РФ.

    -   russianpostcalc.ru

        Используется API бесплатного сервиса расчёта стоимости и срока доставки почтовых отправлений по России.

    -   eDost.ru

        Калькулятор стоимости доставки для 20+ курьерских служб России.


    Просто выберите самый удобный для Вас.

*   Печать бланков Почты РФ.

Настройка
=========

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :glob:

    russian_post/index
    russianpostcalc/index
    post_edost/index

.. toctree::
    :maxdepth: 3
    :glob:

    rus_post_blank/index

.. fancybox:: img/shippings_006.png
    :alt: Почта России


